頭先海旁個記者係咪炒得

live臨尾講到甩甩咳咳
睇左貓紙都仲重覆左同一句
之後仲傳黎一陣恥笑聲

識人好過識字

好慘 似係突然要報埋天氣

好柒 仲要最後佢個咀 同埋d恥笑聲

有冇片

d笑聲真係好仆街